[電影jj] 想搵一套戲

記憶係呢一兩年
係移動迷宮條友做主角
但留咗長頭髮
片頭係喺沙灘死咗老婆 要搵殺妻仇人
之後唔知俾邊啲局搵 搵咗做咩特工之類
原諒我記得咁詳細 就係唔記得叫咩名
幫幫手

追殺拉登？

係追殺拉登咩 我記得片尾係要殺唔知邊到總統

American Assassin？

imdb搵移動迷宮條友。次次睇完套西片一有女角色覺得好j就會咁樣搵佢其他戲